睇完個啲感情ig page先發現港女有好多臭雞

突然同條仔表哥扑，扑完仲話自己唔隨便

要你同第二個扑野既時候都要諗起我

最經典個單
個page del左post

你地班連登垃圾可唔可以唔好再中傷我地香港女仔？
我地作為現代女性係理應有身體自主既權利，
我地想做d咩，同邊個做唔到你班child仔管囉

在和現男友在一起的開始期間，我仍舊與ex行街食飯睇電影，甚至上床。

呢個page好on9
啲港女frd成日share

佢答我一定唔會離婚，咁我問佢會唔會同佢ex 唔見？
佢話同ex 關係好似sp 咁，因為佢同佢老公好耐都無發生過關係
......
佢去旅行時候同個當地人發生關係，覺得對方好了解佢，大家都好鍾意大家
咁我問佢係咪要離婚？ 佢就話唔知

因住比人話仇女啊

唔係仇女，係仇臭雞